## Punto 5
0.6/1

## Punto 6
0.2/1. El punto está incompleto pero tenía una buena idea y no se evidencias graves falencias, aunque los puentes no son una opción tan acertada para el ejercicio.

## Calificaicón Parte práctica
(0.8 / 2) * 2.5 = 1.0

**Recuerde que la parte práctica equivale al 50% del parcial 1 por eso el valor de 2.5**